〈真無線耳機〉主要好來講電話邊隻好

想問如果主要用來傾電話同想電量長啲的話，有邊條真無線耳機適合？（除Airpods，要兩邊耳都聽到電話）

自已上網搵左幾款，好似話RHA ture connent同Elite 65t講電話都唔錯，有無人可以俾下意見？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Jabra 65T / 65T active